HKBN 100m就完約 求500/1000M入屋OFFER

請出手

巴打add telegram: mrbear622

喂樓上班 smartone sales 覆下 whatsapp 啦
又叫人搵你
搵你又唔覆人